(Template descrizione modulo per progetto "Rube Goldberg", le sezioni potrebbero essere ri-ordinate)

# Nome modulo

## Autore

## link
- repo progetto
- homepage autore

## Licenza (LIBERA!)

## Input

### fisico
- luce
- suono
- caldo
- vento
- ...

### protocollo


## Output

### fisico

### protocollo


## Schema elettrico

## Alimentazione necessaria

## Topic MQTT (con semantica)

## Tipo di reset
- manuale/software
- a tempo
- ...